返返下工J痕可以點。。。

谷住好辛苦。。。。

捉隔離女同事過黎含

出完火會攰到仆街

唔出火
會熱氣
傷身呀ching

搽啲白花油

丁完個樣會柒左 呆滯左

臭到

唔J啲火係身
你諗吓最後會點
就係太多火
所以成日眼充血
個人易燥
成臉油，瘡就不在話下

所以都係當住同事面前J最後係喺當眼處
包你返唔到轉頭

成臉油，瘡
你污糟ja ma

舌各方面都會生瘡㗎
快啲係當眼處J返場再講

唔識 你拍片示範下

好nasty

踩我

叫老細幫你出
BTW 老細男定女

男女有咩分別
不過應該男嘅會正少少

叫男同事幫你r

拎支消毒火酒 入廁所 沖 一沖

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

樓主我屌你老母

開林鄭張相

我頭先都係廁所打完